突發！我老婆話幫我暖定張床先喎！

其實攬實佢都夠暖啦

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

定仔正

兩個麻甩佬瞓埋同一張床核唔核突啲丫

係我同定廷既體溫

是

雞黎

非

圖都廢撚事貼 印仔回晒塘

屌開男人？

支持

長髮都麻甩

正

發達啦

無暖床食評

一腳伸佢落床

佢仲夢遺左啲特濃保礦力响床單度俾你吖嘛

最後個張有冇全身圖
定仔對腳最正

佢真係搵左個男人番黎幫你暖床
仲係咁啪啪聲